家陣行動已經逐漸升級 但麻煩大家思想上都要升級

咁多人係抗爭過後諗唔開 想自殺輕生既原因就係因為思想層面跟唔上行動

「香港需要的是革命」

一切反動派都是紙老虎

張國榮？

思想跟不上局勢 跟不上行動 自然會產生挫敗感
提升思想層面係必須且緊急首要要事

「七黑」團結打倒白色恐怖

ppp

我無嘢講

一個正確的認識，往往需要經過由物質到精神，由精神到物質，即由實踐到認識，由認識到實踐這樣多次的反復，才能夠完成。

把別人的經驗變成自己的,他的本事就大了。

依句正啊

沒有調查就沒有發言權！

誰犯了官僚主義，不去解決民眾的問題，罵民眾，壓民眾，總是不改，民眾就有理由把他革掉

情況是在不斷地變化，要使自己的思想適應新的情況，就得學習

。

唔好再諗唔開

思想必然升級